同大家講幾個淫底特徵

１.嘴唇厚 上唇厚比較重情 下唇厚比較重性
2. 3 4.5 6諗到先講

Rap咗出嚟

個胸大多數都係

咀汁邊有粒墨都係

我都唔小心rap咗出黎

農夫

心口或者性器官有冇痣？

陰唇厚

lin頭黑大長粗，就甩就甩既feel

上下都厚呢